特區政府對美國眾議院通過涉及香港人權法案表示遺憾

特區政府對美國眾議院通過《香港人權與民主法案》，以及另外兩項有關香港的法案和議案表示遺憾，發言人重申，外國議會不應以任何形式，干預香港特區內部事務。

政府發言人表示，自回歸以來，香港一直嚴格按照《基本法》的規定實行『港人治港』、高度自治，充分體現『一國兩制』得到全面和成功落實，特區政府會繼續堅定不移地按照《基本法》落實『一國兩制』方針。另外，保障人權和自由是特區政府的憲制責任，政府十分重視人權和自由，亦必定全力維護。

發言人又表示，過去數月在香港發生連串示威及公眾活動，部份活動最後演變成暴力違法事件，引致地區及民生設施遭到破壞，市民受到傷害。對此，警方一直保持克制，嚴格根據法律執法。警方根據武力使用指引，在實際可行的情況下，在使用武力前發出警告，同時只使用適當的武力。警方執法行動的目的是為保障市民大眾的生命財產，將違法人士繩之於法，盡快令社會恢復秩序。

遺憾？
你又亮劍制裁返美國囉

人哋起草同通過自己國家法律都要問准你？邊個先喺度干預他國內政呀屌你老母支共港共

連稿都慳，直接copy and paste

你遺憾我就安心

係囉，趕走唒洋鬼子囉，香港變死城，777名流青史了

睇你唔順眼唔同你做生意啫，咁都干預內政

家陣支那好失禮咩？遺咩憾？
支持中国狗官家人留返係支那生活同讀書

又話無自治？

我遺憾你個遺憾

仲唔跟葉國謙提議, 拉哂在港美國人

人哋國家立自己條法律關你鳩事咩

就算干預你又點? 人地拳頭大過你丫 吹咩?

佢日撚日都遺憾㗎啦

我對香港政府所做既都表示遺憾

如果冇犯事嘅話怕咩被制裁

發動藍絲遊行反美！

同大陸d稿一樣

美國對於中國及其地方政府粗暴干涉美國內政表示遺憾及予以譴責

知驚啦?
唔用憤概嘅

點解唔譴責？

封鎖香港 將美國籍人士通通送中囉

你唔犯法咪唔驚囉

你做乜干預人地內地

點解特區政府唔譴責美國平時咁中意譴責

美國政府依法施政

支持港共制裁美帝

Wfc

特區正苦有一日係唔遺憾

20/10 星期日尖沙咀見!!!!!
20/10 星期日尖沙咀見!!!!!
20/10 星期日尖沙咀見!!!!!

我要攬炒

外國議會不應以任何形式，干預香港特區內部事務。

係咪可以停香港關係法

點解唔強烈譴責呀

特區政府講D野根本冇邏輯架WO

推

關你撚事咩港共政府

果然同中共打都係要企硬
香港人就受軟唔受硬都覺醒做硬漢

收皮啦
林鄭話香港冇自治

佢夠膽玩外交野咩
人地個議員黎 就驚到縮埋一舊唔見人

wfc

真係大陸

屌 真係深表遺憾人哋睇下自己畀你獨立關稅區啱唔啱都唔得嘅

關你撚事咩

關你特區仔撚事

大量 50-60歲 毫無工作能力 新移民 愛國人士透過假結婚黎香港
到成功成為港人已將近60歲
啜曬香港嘅福利 公屋 生果金 綜援 醫療
攞得就攞 食得就食
歸根究底 中共手持每日150人 單程證 審批權 每日進行政治滲透 港共政府 對內地資產毫無審視 加深港人不滿

支持港人攞返每日150個嘅審批權

通通都係廢話！

嘩屌 比我唔忍喇 仲唔反制

最近真係多遺憾

美國依d小國香港警隊已經夠做，真係勸咪同中國鬥

遺憾你老母

好人好姐怕咩？

香港人對特區政府對美國眾議院通過涉及香港人權法案表示遺憾表示遺憾

啲口吻真係同口交部十足十

干預美國內政？行得正企得正怕咩制裁

冇人想要假嘅一國兩制，成日對外說香港實行一國兩制，其實就同一國一制差不多......國際文宣要對㚈解釋多d中港共所講的一國兩制是欺騙國際的說法，因為沒有真正落實在基本法所講的高度自治，而且不斷侵蝕及壓抑香港的自治權⋯⋯

香港口交部？
反制裁佢啦

又出嚟助攻

強烈譴責港支政府干預美國內政

咦乜『港人治港』、高度自治呢8隻字出得街咩???

面係人地俾

點解唔最強烈遣責

閱

你咪又搞個美國人權法案係支那囉

有人嬲嬲豬喎

點解唔強烈遣責美國國會既??????????????????????????????????????????????????????????

有冇記者幫手問下呢條

佢24小時keep住遺憾

眾議院夠義氣

好嬲，點可以畀美帝欺凌㗎。港共政權，反抗啦~ 反制番佢啫

又話行得正企得正洗乜驚嘅？你如果真係重視香港嘅人權同民主，洗乜驚俾美國制裁

亮劍啦
用緊急法結果美國公司在港資產
禁止美國人民入境

人地講緊人權法，你走黎遺憾，證明香港好撚無人權

發言人重申，外國議會不應以任何形式，干預香港特區內部事務。

呢句真係好難聽

已閱

繼續keep 起份稿
仲有兩次機會表示遺憾

係囉我幾日前先見過

政府發言人表示，自回歸以來，香港一直嚴格按照《基本法》的規定實行『港人治港』、高度自治，充分體現『一國兩制』得到全面和成功落實

又話港人治港從來都無 腦失憶唔記得講過咩啊?

你話一國兩制唔包自治咖喎

遺憾

法案屬於美國係價值觀同道德上嘅自我約束，完全係美國內政，
香港暴政新聞稿仲大話連篇，香港警察克制，使用武器前警告，依法執法，暴政同香港警察完全誣衊既有嘅法治。

仲好意思成日講一國兩制，乜嘢港人治港，高度自治，全撚部都係假既，叫正苦新聞稿改撚左佢啦，以後咪再用果12個字

美帝

4個月啦, 篇篇都一撚樣, 比d新意啦

Dllm 笑撚左

亮劍，出畜龍打美國國會議員啦

外國內政 幾時輪到你香港政府指手畫腳說三道四

遺憾你個遺憾

他國內政，林病係理得人地姐

直頭取消啦

港共政府會努力站在道德高地暗地妨礙民主自由

做發言人都幾好賺，copy and phase就可以出一篇

睇下點解讀
搵林賤呢個香港人治香港咪港人治港

咁快衝出嚟9up

香港政府不應以任何形式干涉美國議會

Copy and phase?

放心 無人會幫 政府 RIP

不過 Rest in pieces 就有份 食屎啦

America Fuck Yeah

特區政府不應以任何形式干預外國議會內部事務

遺憾？
寫定遺囑啦

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

屌笑撚咗

G持
趕走洋鬼子

又遺憾？遺左啲咩憾呀？當百搭架？

政府發言人表示，自回歸以來，香港一直嚴格按照《基本法》的規定實行『港人治港』、高度自治，充分體現『一國兩制』得到全面和成功落實，特區政府會繼續堅定不移地按照《基本法》落實『一國兩制』方針。另外，保障人權和自由是特區政府的憲制責任，政府十分重視人權和自由，亦必定全力維護。

7婆係社區對話講過：自治就唔係一國兩制

有冇人煲大佢

DKLM 係政府定係中聯辨出稿啊, 定係環球時報啊? 轉返正體字就當係香港政府出
noted with pull

嬲就捉曬美領D人入新屋嶺囉

我對特區政府包庇黑警、黑社會，逃避政治責任，本人對此深感遺憾

見到 特區政府 呢4個字就想嘔

時間真係啱啱好，送份賀禮俾柒婆

仲唔發爛渣成班高官剪passport抗議

香港警隊仲未解散我仲遺憾

加油，出多2次可以唔使再譴責美國
侵已經簽左

呢份野今個星期可能有得睇多次

美國之音：香港民主及人權法案預料於這個星期稍後在參議院全院進行表決。

呢篇野就嚟識背

咁遺憾咪譴責眾議院囉

等住被制裁啦

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

繼續自己吹吧

趕走美資lo

成日寫左講左就當做左，同支那一樣

佢較早前唔係話香港自治就唔會係一國兩制?

遺咩憾？獨立關稅地位係基本法比嘅，即係人哋立呢條法例都冇影響。

乜鳩都遺憾，你個仆街政府仲係到就遺憾

林鄭對話會之中，最令書生震驚是林鄭回應一名市民時，竟指「香港要保持一國兩制，唔係香港自治。對唔住，香港自治就唔會係一國兩制。所以，我地係度要講清楚，我地要有底線。」

今天的我打倒昨日的我?

強烈譴責美國啦 屌
驚呀？
你無犯法 洗乜驚人立法呀？

凡係敵人反對，證明我地做對了事

sir this way

敵人遺憾, 即係做得太撚岩

搞鳩返美國囉
你有能力嘅話

怕什麼，你仲有黨呢？你仲有大灣區

好遺憾你講啱咗

嚴格黎講，人權法案係人地内政

過幾日將「眾議院」改隻字做「參議院」
又搞掂

會繼續堅定不移地按照《基本法》落實『一國兩制』方針。另外，保障人權和自由是特區政府的憲制責任，政府十分重視人權和自由，亦必定全力維護。

屌，字都唔洗改

照抄包冇死

香港特区政府唔好粗暴干涉美國內政

咪理佢啦日撚日都遺憾。

唔差在“ ......予以最強烈既譴責”，你有你譴責，美國有美國繼續做

熱烈地彈琴熱烈地唱

人地美國立法關你L事咩

敵人反對就是正確

國防，外交，關你香港政府Ｌ事咩！個柒婆，好做唔做，該做又唔做！

香港外交部

你無外交權，仲有關係法都關美國事，係味要取消埋

自治係冇高度低度，自治就係自治，有高度即係有限制，有限制的自治係假自治不是自治

適你老母當暴力咩 個個被捕人士都要入完警察就要留醫 死仆街濫用私刑

捉曬d洋鬼子囉

行得正企得正怕咩人權法?

有種咪叫美國取消關係法囉

咁先叫做唔干預阿

外交係黑警散仔會嘅事，唔輪到柒蛾說three道four

亮劍囉on9 7婆同黑警

政府咁深信大陸既內消
咁未番大灣曲做生意囉

敵人反對的

誰大誰惡誰正確。願港共藍絲永享大灣

想睇香港外交部做嘢反擊

DLLM唔係你班狗官 會搞成咁？

支持警察攻入美國領事館，綁架總領事以示抗議

高官們最好在美資產走返中國 撕掉綠卡

人地唔睬你就話人干預你？小學雞到咁

我遺憾你個遺憾呀

外國議會不應以任何形式，干預香港特區內部事務。

咁似啲支那狗吠嘅

仲有咩好講呀

林大總統指揮畜龍進攻美國領事館

你無違反人權咪唔驚囉
適當武力呀嘛，你話嘅？
推送中你都咁講既

又話拉哂美國橋民？ 仲唔快d?

叫隊蓄龍去美國打尻美國政府囉

"如果事情發生係自己國家, 你會點做?"

又係嗰堆廢話

全港市民對香港警察感到遺憾

美國禁恐怖分子入境係好正常

港共有撚權管外交事務咩

特區政府出咩聲姐
香港省理咩外交事務
想作反？

屌每一句都講緊反話

自回歸以來，香港一直嚴格按照《基本法》的規定實行『港人治港』、高度自治，充分體現『一國兩制』得到全面和成功落實

香港市民對於政府嘅發言表示遺憾！

遺你老母呀
仲死撐警狗克制？仆街啦

政府收嗲啦你
地位都唔同，學咩人評論

立法會可以提出反美國人權民主法，反制栽美國眾議院同侵侵呀，快d提出，唔出點愛國愛港？

干預內政喎

人地美國邊撚到有干預你內政
唔俾你d 膠官入美國境就叫干預呀

干預香港特區內部事務? 唔好同USD掛鉤囉

政府新聞辦公室啲AO EO搵7，8皮
打堆廢話

淨係識遺憾
淆到呢

做對了

香港冇自治
777講的

別國內政關你撚事

我表示屌你老母呀！

咁遺憾咪制裁美國囉

香港政府不希望香港人擁有自由，民主，人權

我對你地老母生左堆垃圾賤種表示遺憾

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

無人識你阿 企返埋去喇

比本美國護照你都濕晒，仲話遺憾

呢個行會成員黎個喎，真係咁講？

又衝出黎柒
好鳩驚咩狗官？

共產黨思維

香港政府同中國政府一樣最叻打壓自己人，一對外就廢過廢柴

點解仲好意思講黑警克制

紅磡鍾sir又叫克制？你搵大陸城管做比較？

佢地邊到干預內政
又出術擾民
你咁愛大灣區 邊個都搞唔到你啦

你講乜撚野都無用架啦
鬼叫你地有資產呀? 好人好姐愛國撚唔駛驚啦!
學下光頭SIR! 一齊擁抱大灣區
愛國要
日日奶 秒秒奶架!

林鄭條仆街都話香港唔可以自治，公然違反基本法，還講乜擁護基本法。

希望英國都快手做野

咁拉法，真係美軍來了

英國無撚用ga，算數la

充分體現『一國兩制』得到全面和成功落實，特區政府會繼續堅定不移地按照《基本法》落實『一國兩制』方針。

cls 共式飛機文

敵人反對

你地返大灣區咪夠囉
做咩？想去美國？

美國內政關你港共撚事